所謂既人生意義好空泛 大家點樣搵到?

成日都覺得做人無乜意思
咩都唔想做咁
好似搵極都搵唔到一樣野/一個人 可以令我全情投入 付出晒全部野咁
大家係點樣走出呢個迷惘既時期?

真正要搵既係點樣說服自己接受得過且過既人生

為緊一個喜歡緊既人而活 而我好清楚我既身份永遠只會係朋友

樓主有冇咩興趣？試下喺興趣方面發展？
或者遲啲會遇到你另一半，令你人生有啲方向。

無 廿幾年都搵唔到另一半

大家有無d野係想做既

係相互就話好姐
係單方面既冇乜好羨慕 有苦自己知
我而家都嘗試緊增值自己 培養下睇書呢個興趣
一來唔洗留太多時間俾自己諗啲唔需要成日諗既野
二來或者透過睇書可以改變下對人生既睇法

我成日安慰自己一切睇緣份 但係。。

大部份人都想有另一半可以依靠
但唔係個個人都可以搵到個你又鍾意佢，佢又鍾意你既人
寧缺勿濫，真係鍾意既先好一齊，免得誤己誤人
正如我而家都可以放棄佢，求其搵一個，但咁又有咩意思？

加油，唔好放棄，我相信你將來一定可以搵到你既另一半，同埋你既人生目標

建議你睇下rick and morty 你會發現冇咁多人生意義

好 聽晚睇

大家咁話啦ching

24歲都重未揾，點算

有時覺得能為他人的快樂貢獻一點甚麼就係人生意義 卻忘了自己

光復香港

為自己而活
冇人或事會一直不變
將感情寄托喺其他嘢身上 當失去嘅時候你就會乜都唔係
自己嘅意義由自身出發

係咪有時都覺得自己好似好空虛咁？

樓主係幾時開始覺得自己生活冇咩意義架？

中學grad左之後

宜家嘅自己已經乜都唔係